致好想爆藍絲家人既你

由6月走到8月，依然覺得示威者係暴徒既人，已經不能說服，請避免所有直接討論，省時省力

我地要做既係堅持抗爭，因為深藍轉黃得兩個契機：
1. 被白衫黑社會/有牌黑社會friendly fire，因而被打/食催淚煙
2. 被共黨用完即棄加被和諧禁言（
已fact checked
片：)

爸絲們要做既得一樣野
生還及堅持抗爭直到雙真普選來臨、其他4大訴求實現

預計要撐到2020年10月，係一場漫長既戰爭

香港人。齊上齊落
武運昌隆

留力做大事

香港人加油

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!